====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour lutter contre cette dynamique naturelle du marché , il faudrait réserver des plates-formes logistiques proches des cœurs d ' agglomération .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

